墨西哥監獄足球賽毆鬥致16死5傷，囚犯均為販毒集團成員

墨西哥薩卡特卡斯州謝內吉亞的社會改造中心舉行了一場監獄足球賽。 然而一個原本平和的午後卻以一場激烈的鬥毆而告終，並最終造成了16死5傷的悲劇。

對陣雙方分別是墨西哥灣和洛斯塞塔斯販毒集團的囚犯，因此這場由對足球的狂熱激情導致的暴亂也在一定程度上可以理解。

根據薩卡特卡斯有關部門秘書處發布的信息，當時場上的物件除了皮球、護腿板和球鞋，還出現了一把槍、三把輕型武器和大量近戰武器。

當局表示：“據稱兇殺所使用的是近戰武器。”

由於這一切都發生在年末最後一天，現場的觀眾們主要是囚犯們的親人和朋友。 媒體消息顯示所有死者都是囚犯，但有來探望的孩子受傷。

當局稱鬥毆持續了兩個半小時，期間警方一直在試圖終止暴行。 “內部收容措施被啟動，警方也立即動員了外部力量以加強收容策略。”

事態平息後，罪魁禍首們被移交至公共部門。

如果朗甸係到 應該笑下就算

唔係墨西哥仲埋佢出左獄啦

由於這一切都發生在年末最後一天，現場的觀眾們主要是囚犯們的親人和朋友。 媒體消息顯示所有死者都是囚犯，但有來探望的孩子受傷。

屌即係佢地班親人同朋友嚟睇佢地互毆

breaking bad 咁殺証人

所以細哨入到去都要俾佢踢波 係有原因

監獄盃都有var

少林足球咩屌

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

如果???

21人互打到兩個半鐘

當局稱鬥毆持續了兩個半小時，期間警方一直在試圖終止暴行

墨西哥721?